* Navigation
C-x C-f - open url in new buffer
g       - open url in same buffer
G       - edit url
f       - follow link
C-u f   - follow link in new buffer
B       - back in document
F       - forward in document
r       - reload page
c       - copy link
s       - save link as
\       - view source
* Buffers
C-x b - list all buffers
M-p   - previous buffer
M-n   - next buffer
C-x k - close buffer
* Forms
C-c C-c - submit form
* Search / Copy / Paste
C-s - search forward
C-r - search backward
S   - next search result
R   - previous search result
shift + <left>/<right> - define region
M-w - copy region
* * c - copy dom node
* Help
C-h t - tutorial
C-h k - describe key
C-h f - describe function
C-h b - list keys for current mode
